藍店比錢你撐黃店！最後兩天！

急 - 得返兩日，用$100撐黃，藍野俾返$50你

#麵尊 #鮮芋仙 #銅鑼灣 #黃 #登龍街

依兩間黃店楝大廈做緊promo, 用$100回贈$50 (用於同一餐廳），而楝大廈係莎莎架，姐係藍野俾錢你撐黃呀

不過做到10月29咋，要去快手（麵尊買醬都得架）

未諗到今晚食咩餸可以去撐下

登龍街上班路過

50蚊可以用去邊

可以用番係同一間黃店

樓豬幾靚仔人美心善